支共怕黃色經濟圈既真正原因唔係因為冇錢賺

係因為少左好多條水路洗黑錢

好多撐警奶共藍店佢地賣既野好平 冇乜油水

但就係因為黃色經濟圈 佢地連本都和唔到

所以大家努力

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

up1

黃店真好，食都食得開心d
班仆街支持完黑警殺人，仲想我俾錢佢賺？

種種原因
不過要記住呢場係長仗